[黃色救生圈] 有冇人發現最近大量餐廳加盟黃店

之前開和理Eat，公司附近都係得幾間
唔計啲西餐／bar，平民餐廳來來去去幾間，冇選擇就唯有大快活
最近耐冇開，一開返多咗至少10間

之前唔出聲想食兩家茶禮,依家頂唔順想靠黃圈求存
事實係好多老闆就算黃都唔想被藍絲客放棄

正路做法賺對家錢抗爭